明知再問你結果只有 愈問愈不堪

臭雞

猜測你看著手機裡面 隱蔽無數下文

好耐無見過呢個post

威

又叫春

叫下春發洩下呀嘛

氣仔

獴狗出膠post非你專利

邊位

雞

對唔住咁多位大佬